新嗰套死亡筆記...

松田個死白痴肥咗好多

有聲

悶到仆街
如果唔係fans應該訓左十次

戲定劇先

訓左幾轉

垃圾之作 悶到仆街
鬥智位少 好多地方都做得好差

隔離睇到一半頂唔順走左
未入場既唔好晒錢晒時間

劇唔劇得透？
好多位想屌下

講啦

垃圾

你個腦係唔係裝屎

見到d 主角個樣7 到仆街都已經唔想睇

差d訓著
未睇既唔好哂錢哂時間

快啦屌

寫字速度>>>>>國家特種部隊既槍

屌你老母，成套戲啲人嘅智商都係得松田級數，仲好意思叫自己做L繼承人，奇拿繼承人，全部個腦都裝屎

個L繼承人真係算鳩數，唔講仲以為係街邊乞兒
一開波就搵到俄羅斯仲以為會衝出世界，點知臨尾又去返日本

d女角幾好睇
[black]一開波個靚妹瘋狂寫名[/black]
[black]同埋戶田 [/black]

只有戶田果一幕值得睇
係連一個鬥智位都冇

戶田寫筆記果幕好正

唔知話個靚妹係痴線定弱智好

好多野交待得好差

龍崎知道左邊個係新奇拿 唔即刻制服佢邀功 反而同佢一齊走佬 真係對個新奇拿產生左感情

Arma又係唔知點解想幫龍崎 只可以勉強解做日久生情

須賀原作為特警呀頭 智力級數竟然同松田同級

龍崎有咩比人睇得出繼承左L又完全表現唔到

仲有個超明顯既bug
筆記持有者應該係接觸到另一本筆記都可以恢復記憶

電影版第二集藤原都只係掂左女主播本筆記就返返黎

但係依集

邊到有得睇返舊嗰兩集
iTunes Store都冇

靜係想知今集係咪真係有松山研一同藤原龍也份？

最大問題係感覺全部人都蠢過以前d人幾十倍
好多野又無交代
而且有一點真係接受唔到
(劇透黑字左，quote睇）
[black]
最尾果到都智障既，搵新奇拿做L繼承人，屌你老母on99
[/black]

Agger

今集真係消費梗fans對死亡筆記既情懷

為左拍續集咩都做得出

推

劇情閪都算，最簡單筆記嘅rules都可以無視
點睇落去啊大佬
過左10年都唔好當觀眾失憶啦
好簡單，寫完名之後要等40秒
所謂L繼承人掂到張紙根本唔會恢復記憶
同埋佢地掂住另一位筆記都可以有記憶，只要唔放手就得
仲有班警察遮面會唔會兒戲左少少

今日睇咗
其實睇影評已經知伏
但真係fans死都去左睇
下面劇透黑字
[black]根本成套同上兩集電影版玩既野一樣
又係一早策劃好掂到筆記就恢復記憶
又係一早寫左名所以死唔去
但鬥智真係同上兩集冇得比
入去都係為個名死都要去睇[/black]

仲諗住去睇。。而家。。

有d野想問 near個名寫係個一日死有冇咩特別含意
同misa點解要寫自己個名自殺
死係kira懷裡有d心酸

btw,成套野真係on99
唔鬥智既死亡筆記仲係咪死亡筆記
叫咩照亮新世界,弱智搶筆記就差唔多

新奇拿比L繼承人既正義感感染左所以做返好人 唯有係咁解

真係好撚垃圾

垃圾都不如

因為啲分就到期，換飛睇左
無俾錢都覺得嘥

簡直係垃圾

真心勁悶

利申睇到訓着左

睇左個預告本身好期待 公司野都唔理

朝早自己去左買飛同d妹下妹下一齊睇早場

Misa條感情線寫得幾好

屌啦媽又得個少少 到喉唔到肺

今集完全冇鬥智 主角全部都係弱智

原本好想入場睇，但太多負面評論

見日本票房唔掂就知咩事啦

本身想睇 而家完全唔想

岩岩睇完
年度爛片仲唔係你？

年尾跑出成為2016最垃圾電影

今日睇咗，全無劇情可言，中晒伏，睇到眼瞓

屌嬲

真係好廢
好多位都講唔通冇理由
本來6本筆記個concept幾好
浪費晒

除左歌好聽之外，bgm都唔太掂
冇前兩集水準

唔係掛，弱智都玩死亡筆記？

睇完 好後悔

果個俄佬醫生唔應該咁早死
好大發揮空間

X2
睇睇下勁眼訓...

開頭又影晒好多唔同地方，仲見到架巴士大大隻字寫住沙田，點知其他個4本跌晒係日本，成套野又係晒日本，呢野真係笑左，都係個個問題，點解外星怪獸一定要襲擊日本

拍外景預算太大，你估好似鋼鍊咁有錢去意大利咩

屌你老母L自己寫個名都要忍痛解決個BEST FD
你老母個龍崎
[black]竟然搵個寫自己名既繼承[/black]
你個腦係咪裝屎架?

出續集味太濃啦

有無正面野讚下?

個白色女死神幾正
完

屌聽日約哂成班去睇
點撚算個個都講琴套野咁

有冇人覺得黑客死個幕好tvb

都唔明佢做乜要走出去企喺度比人射

澤城姐姐把聲真係好正

又話咩6本筆記以為會有好多人出嚟爭
點知開場10分鐘就已經話奇拿已經入手左4本
鬥智近乎0成套戲2個鐘唯一既對決就只係池松壯亮走出去俾彌海砂寫名個到 啲推理唔嚴謹缺乏合理性
好差 好多野都好差差都唔知點講好

原本仲諗住睇，而家慳返個幾十蚊

屌佢老母臭閪 當人白撚痴 又唔緊又唔湊 仲要兩個幾鐘長片戲院要收貴啲 屌佢老母閪 仆佢個臭街 L繼承人？ 邊撚到L啊？ 邊撚到繼啊？ 邊撚到承啊？ 邊撚到人啊？ 淨係識得扮諗緊嘢 拎兩本筆記出去博六本 咁撚簡單直接嘅方法 洗撚你係度指指點點？ 求撚其去街市搵個師拉都諗得出啦 屌你老母閪
總之就好撚嬲啦 屌鳩個編劇 屌柒個導演 屌鳩啲演員 屌哂佢地老母閪啦都唔爭在
真係好撚嬲

[black]Misa死個幕
雖然明知Light已經死左
但都要寫死係佢懷中[/black]

好虐心呀！女死神死果下同雷姆又係一樣，呢2個part做得幾好

成套戲最好睇就係呢幕

最好睇就係呢條線

睇完 完全唔知做緊咩同想點

同埋d咩應對死亡筆記部門，特種部隊真係好兒戲

用手遮面...on9到

其實真係有黎香港拍，不過放左係電視劇之嘛

成套野雷聲大雨點小，劇情垃圾
好心編劇無橋就搵漫畫原作幫手度啦

d角色1個2個都on99

L 死左班撚屌搞成咁
仲話超越L，得罪講句原作魅上照已經屌打全部人

今日終於睇左
其實日本上畫個陣已經睇左劇透，入場最主要為戶田
成套戲既感覺係太多野想講，變左無一樣野講得好

首先係6本筆記既題材浪費左
其實唔一定要一人一本，可以一人渣兩本以上，咁樣有好多計謀玩

主角方面三島同龍崎個立場好模糊，明明三島係奇拿，但最後變左正義撚咁樣
究竟佢係想仿效夜神月，定係唔想比人濫用筆記
龍崎明明應該打擊罪惡，但又要三島繼承自己
最後紫苑係做得比較好少少既一個，但發揮唔大

海砂就真係晒左個角色，講佢對夜神月既愛著墨太少
如果比佢擔正，主線改做海砂去搞清楚月究竟死左未，最後好淒美咁死，好過而家淨係消費回憶

配角方面就係太累贅
七瀨阿哥比奇拿殺、死神雅碼對龍崎既感情
講係可以講，但個程度只係好片面同膚淺

暫時諗到咁多

爛到
睇緊個時諗
夜神月幫個仔改名會去到幾長

明知啲人話有伏今日都照去睇
除咗L繼承人之外其他主角都識，如果唔係主角嘅關係真係唔係幾吸引我睇。
同埋戶田bb出場時間太短唔係幾夠

前三集未睇過所以覺得劇情還可以，不過都要追翻之三集都得

頭先上網查咗下先知原來今套死筆出咗三集小電影交代背景，早知睇咗先再睇電影

最on9係為左造勢拍個三集，仲特登落香港拍
反而正片淨係閃左幾秒香港
提過既Near同原創角K都係無份

我依家先睇咗第一集咋，逐個介紹背景都幾有心。
同埋正片miss咗頭幾分鐘，一入去就睇到個醫生寫本筆記，有冇巴絲可以講下再前面講咗咩？

個三集係真係引到人入，結果正片出事

一開始係影住六本筆記係天到向下跌
之後就係個醫生臨去病人門口前有本筆記跌落黎
佢汁到之後諗左諗就拎埋入屋
個病人同佢講想死，於是就試下寫佢個名落去

留名先
咪撚刻透

夜神月有仔
電影做到殺L果個時間點佢仲係學生
買部電視仔都差喲破產，又會有錢去收埋個仔養囉
再講，海砂會放過同夜神月搞野既女人
以佢既性格，有女仔同月拖下手都過唔到今日啦

彌海砂到底本身有幾歲壽命呢？

同埋最想鬧嘅係，流克完全性格變曬
明明佢只係個花生友，今次竟然會幫人
真係好on9

果陣雷姆因為幫佢所以送左壽命俾佢，都仲講得通既..

今集又要多次死神之眼 減半減半再減半

怕劇透唔敢入嚟就去咗戲院睇
結果中撚晒伏
睇成班無腦都算
中斷仲要長篇大論齋噏
差啲睇到瞓著

真心悶
節奏慢又悶
我好心痛浪費時間金錢入去睇呀

真心勸覺得上三集好神嘅話唔好當佢係續作，唔係睇完又屌哂咁
純粹鐘意主角群嘅話呢套都可以接受

睇得出好多致敬位，橋段都係同原本既一樣
死神為人類死，收埋紙既錶，拎筆記回復記憶
不過劇情太弱，尤其最後知道三島係奇拿係完全無感覺

龍崎超染但又要扮型

我覺得係冇橋多過致敬囉， d 橋已經係照抄之前幾集， 一心諗住有咩估唔到既鬥智橋段可以睇。 跟住一睇到就心諗： 下， 又係一早寫左名係死亡筆記呀， 下又拎隻手錶彈張紙出黎， 下又係死神出手殺人。
又冇新橋又悶， 呢套真係垃圾

好chok
所謂既結束一切就係自爆

我想問下一開頭個醫生枝鋼筆係咩牌子

真心
啲橋同以前一模一樣咁濟
但係成班同前兩集啲人智商差好遠
好多位都夾硬嚟
雖然我都係入左去睇

岩岩睇左好唔掂...再睇返前傳3集電視原來有出M同N,即係有下一集，今集L死係必須

前傳我都睇到，如果我係睇前傳先一定好期待正片，正片一開頭涉谷亂殺人嗰度好正，雖然仲搞唔清啲角色搞到有啲亂

但去到中段個節奏已經慢咗落嚟，冇咩刺激位，鬥智又唔算鬥智，變咗普通警匪片咁，延續唔到前傳同頭十幾分鐘個靚頭

m同n係邊個嚟
唔得閒睇翻前三集所以唔清楚